戶愚呂個膊頭算唔算動漫史上最突破？

大隻健康性感，會有令你想摸既衝動

果兩個煙囪

GAY

想塞入去

一直想同潰煉做愛

型到爆炸

左右膊頭二個窿,同ching一人一邊騎係佢膊頭抽插

咁撚勁都係b級

個窿大到可以塞埋佢阿哥落去

佢叫戶愚呂弟
唔係叫戶愚呂

1q題？左右戶膊

人間界佢滿等姐，妖怪
仙水出黎彈粒鼻屎佢都彈開幾仗遠

見啲人成日攞佢黎恥笑啲gym撚大隻仔

究竟佢個全名係咩

識食緊係食狐妖

咁戶愚呂兄係邊個...

佢大佬

摩迪

其實佢同幻海扑野會唔會屌爆幻海個西

第二張閃卡我都有

仲要係skip leg day

騎佢膊頭不死身個個